疫情反覆，冬天黎，第4波爆發，做唔做淡友好？

我炒消息既